有人話佢年年都考第一，如果今次份成績表得零分，佢會有乜感覺？

年年都考第一咁又點？
你今次嘅表現實在太差，我地要俾你零分
仲要踢你出校呀

btw 佢次次都考第一，係唔係因為佢以前讀嘅係特殊學校？